半山億元豪宅曉廬上榜，跳舞群組確診者續遍布多區

肺炎疫情嚴重，昨日(27日)新增92宗確診個案，其中59宗個案屬跳舞群組，該群組已累計368人染疫。根據衞生署衞生防護中心更新的確診者住宅及到訪場所名單，繼續有多個豪宅單位上榜，其中55歲男患者與本地個案有流行病學關連，他報稱住在東半山司徒拔道的億元超級豪宅曉廬；一名78歲男患者則居於北角維港頌。

「歌舞群組」方面，76歲女患者住中半山寶樺臺；28歲女子則住在北角天后廟道慧雅閣；72歲女患者居九龍塘又一村高槐路；沙田九肚山玖瓏山天瓏閣有2名患者，分別為23歲及57歲男子。

大角咀的帝柏海灣昨錄得4宗個案，均與本地個案有流行病學關連，其中3名患者屬「歌舞群組」。鑽石山宏景花園亦有4名住客染疫，分別居於6座的51歲無源頭個案男子，而居於3座的69歲女子、居2座的50歲女子和60歲男子則屬「歌舞群組」。

封

沙田九肚山玖瓏山天瓏閣有2名患者，分別為23歲及57歲男子。